鄭秀文鍾意點咪點囉 最緊要佢自己個人冇事咪得

人地嘅婚姻佢鍾意點做咪點做囉

原諒又好 離婚又好 我都只係希望Sammi平安唔好又抑鬱

許志安仆街就大家都知道係事實 我相信Sammi都知
但人地經歷左咁多 愛左佢咁多年
仲要而家都幾十歲人 佢唔想離婚都情有可原
唔係個個女人都做得到咁決絕

利申 唔係Sammi fans 但希望佢好過
大家唔好再鬧受害者啦 要鬧就鬧條臭雞同老鼠啦